## Homework task

Войдите с терминального сервера на http://teamcity.fintech-admin.m1.tinkoff.cloud

Используйте пару логин:пароль с которой вы заходите по SSH на ваши учебные ВМ.

Создайте конвеер ci/cd в teamcity, который будет:
* По merge request триггерить билд, который будет выполнять тестирование приложения.
* По событию merge автоматически деплоить приложение на вашу учебную ВМ.

Вы можете написать на портале fintech о том, что задание готово. Добавьте ссылку на ваш репозиторий на Gitlab, а также ссылку на ваш проект в Teamcity.

Кроме того, вы можете меня пингануть в telegram: @ashepelev, сказав, что задание готово.

### Tip

Воспользуйтесь слайдами для написание данного pipeline
